524唔出去...唔使旨意之後有得出去

524 見

推

要出

民族自強

星期日 銅鑼灣 Sogo 一帶行人專用區時間表

根據運輸署網頁資料，星期六、星期日及公眾假期，介乎景隆街和百德新街的一段駱克道、東角道和記利佐治街，實施行人專用街道時間至由中午12時至午夜12時。

聽日見

啱啱 05-23 Sat 12:54 親身check過

樓主有咩目標
定係今晚開po話屋企要人

軒尼詩道波斯富街交界行人天橋

記著be water式啊 採取多樣性遊行路線

Push

524

點解25,26 may 唔出得？

聽日...... 真係嗌「香港獨立」？

無錯

蒙面法仲有咩手法都無退縮過

點可以係呢個位自畫圈圈

和平理性自由有創意
係香港人個特質

使出香港人大技
be water 排排企人鏈

鍾意講咩玩咩都係自由意志

借個位黎

p牌仔講人鏈，五毛極速負皮，說明了什麼

兄弟努力 各自爬山

第2個post就迎來五毛，何其光榮

同意幫推p牌推唔到